---
title: Sunar Aminullah
role: Python Instructor
bio: My research interests include distributed robotics, mobile computing and
  programmable matter.
interests:
  - Artificial Intelligence
  - Computational Linguistics
  - Information Retrieval
social:
  - icon: envelope
    icon_pack: fas
    link: mailto:test@example.org
  - icon: twitter
    icon_pack: fab
    link: https://twitter.com/GeorgeCushen
  - icon: github
    icon_pack: fab
    link: https://github.com/gcushen
organizations:
  - name: Stanford University
    url: ""
education:
  courses:
    - course: PhD in Artificial Intelligence
      institution: Stanford University
      year: 2012
    - course: MEng in Artificial Intelligence
      institution: Massachusetts Institute of Technology
      year: 2009
    - course: BSc in Artificial Intelligence
      institution: Massachusetts Institute of Technology
      year: 2008
email: ""
superuser: true
user_groups:
  - Teachers
highlight_name: false
---

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Sed neque elit, tristique placerat feugiat ac, facilisis vitae arcu. Proin eget egestas augue. Praesent ut sem nec arcu pellentesque aliquet. Duis dapibus diam vel metus tempus vulputate.
